我好撚唔開心 你有咩唔開心講黎比我開心下

自殺傾向加燥鬱又黎料啦屌

☹️

人呢

有個肥婆跌左落渠

估唔到條女竟然同我講分手

買左個麥樂雞餐返到去發現佢無比醬

打過去同佢講
要條傻仔送上門😂😂😂

公廁黎
好彩分手就真

仲有冇
聽緊宋冬野

你去照下鏡 睇下自己咩樣？

加油 bor
I know that feel

佢唔係

holyshit
你高登又係呢個名？？？
我係黃少天！
之前同你傾過。。。

勁靚仔wor

chester死左好傷心

我都係。。。
唉
rip
lp is gone

哈哈。。。

嘻嘻

今次呢個真係唔係

好唔好笑先

唔知做乜失眠左好多日 好想訓教呀老味！！！！！！

記得我？？？
今次係點

not funny😅

我都想訓覺
晚晚三四點訓，甚至訓唔著，但就經常八點幾鐘就自動彈起身

失眠左半年😅

食藥
整攰自己

食得多會依賴哂隻藥
好攰好攰好攰了。。。

想瞓無得瞓

訓唔到就要食架啦

掛住賭波？-,-

唔知點解頭先嘔咗啲水出黎

胃有冇痛

應該冇，唔知係咪為關飲咗啲酒事

女朋友去旅行搵個男仔fd
我叫佢到左酒店影相skype比我
到依加都冇

會唔會係同 frd 傾緊計唔得閒......
不過比著我都一定會亂諗而且好炆......

冇食野就飲？
反胃ah

三萬蚊過夜

可能係

算啦 佢岩岩話返緊去 但又咩聲都冇曬
佢要去我阻佢唔到 就預左會有呢d事發生

1點話訓 依家都未撚訓得著

屌，就算唔理佢地之間有冇發生啲咩都好，佢唔識避忌仲要唔做啲嘢令你安心真係好仆街

我都係 聽下歌算

飲啖暖水啦
傷胃啊

我同你一樣咁諗，我比佢去係最大讓步，我都只係求安心同佢識自律就好，但原來讓步結果只係會令自己成個on9仔咁
個心真係痛撚到一個點

帽事既

我好明，讓完對方，對方好似得寸進尺咁。明知如果佢去嘅話自己會好擔心、好唔開心，但知佢想去所以忍住忍住比對方去。但到頭來對方根本冇諗過你嘅感受，連叫佢 snap/ skype 令自己安心下，佢都會有好多藉口去拒絕，哈。

Sor 好眼訓，打啲嘢 1999

又唔一定嘅

我都好攰，個心好攰，有冇巴打可以比個方向我去諗野，長期overdrive

on9仔飛撚左佢啦

條女自動波去比人屌
仲忍到？

我始終信自己女朋友

佢地約咗喺邊度見面先

算啦唔追究啦放棄啦
樓主開心d未

撐住啊

咁都忍得

榮幸黎既

sad左d

有得屌過咪算

臭閪

做乜啊

見到手足比女人咁玩好傷心

都冇得做啲咩架啦 唉屌

我係一個窮學生，岩岩讀完書
女朋友唔介意我廢，撐左我好多野
所以呢d事我根本唔放入心度
呢個就係香港
有錢的確係大撚曬

雞 全部都係雞

如果有心繼續一齊，咁就信住佢先啦

不過講就易，做就難

唉
你開心咪得

真
台妹真係雞黎

其實已經經過好大風大浪
都係咁行落去
算啦，有時人生食到一啖砂糖的確係要配一啖屎
只係睇啖屎幾大啖
我已經比其他人好好，叫做有個女朋友有份工仔睇落完整少少
有時樂觀咁睇 先覺得人生好撚可悲

0504now
但我仲好精神

咁樣落去好辛苦，我經歷緊

加油啦唉
個撚個都係咁頂
🚬🤷🏻‍♂️

me too 點撚算 我好撚想訓

我都係
點撚算

其實我唔諗女人果part我真係好輕鬆
曾經有個fd同我講過，你咁樣落去冇問題
不過趁依加環境唔錯真係要諗下focus返係自己人生上，其他野會陪你行，只不過唔會係一世
唉

頭先個 ser 係咪有啲問題
佢彈 msg 話回覆唔到

好灰

me2😅😅😅
唉
做野好定訓教好

me2

訓

我試下訓先

屌佢老帽，係雞係公廁，浪費我感情

明知係雞做乜認真

加油
我打緊機

又起返身
屌你係咪痴撚線

盡情喊啦

跟左有錢佬走，臭閪

臭閪！！！！！！！！！！！！！！！

做乜sad啊

至撚拜金就台妹港女

真 全部都係雞

醒左啦屌
又要開始面對世界啦